Carousell好多假account賣Apple產品呃錢

買Apple產品嘅人特別容易呃
因為本身已經被Apple呃緊?
定係因為大多都係simple mind?

加埋貪心

Airpods pro 賣$6xx